# Лабораторная работа №2
## Саид Абдуллах Абдулсалам Салех

### Тема: Ранжирование признаков
### Видео
[Видео](https://youtu.be/-DmXgEogC1s)

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить и использовать технологии: python, numpy, sklearn

**Что делает программа**

* Создает и обучает модели: линейную регрессию, рекурсивное сокращение признаков, сокращение признаков случайными деревьями 
